55宗本地感染 當中22人為南亞

呢班人遲咗4波先發

假難民嘛

成堆住果頭

十個男人一個女人係一個空間係平常事

班狗畜生到好似曱甴
起碼生到5個起

之前未搵到

南亞群組

想知佢地住嘅地方人均面積有幾大

佢地可能有事都唔會去睇醫生由佢自己好
但自己就一直帶毒 因為難民資格但好多偷偷地打工
中左招要報行蹤 佢地要比人踢返去

係22蝻

窮呀，要claim 5000

當初劏房唔管制
唔好計生活環境同壓力

衛生, 治安問題而家一次過爆晒出黎
準備welldone 啦

追落後

死咁啲蝻就啱㗎啦

南亞狗真係冇好帶挈

UST 南亞仔

仲有火燭

左膠/國際戰線：邊個屌就係侵粉就係極右！